太子個警署嗰個commander 女人把聲

差婆ot
老公3p

肥媽係咪黎左現場？

快叫

佢會我控

試叫老公唔要你咩？？

佢跟本同老公關係有問題

至命的

仔女？

好撚煩膠，睇緊啤梨晚報聽到厭

有冇方法可以起到佢係邊個

[member]

老公去滾要發洩啩

屌佢真係煩撚到閪咁 勁似啲小學雞係到挑釁人

俾條警畜八婆話無人性 加埋把八婆聲 聽撚到忟
係就咪撚縮喺狗局個閪窿到啦

事旦啦！
[member]

仲要話咩掟到個路過嘅人
話手足冇人性

可能：老公去滾要發洩

起唔起到邊個 條臭閪好撚煩

事旦啦⋯⋯無謂嘈！ [member][member][member]老公去滾要發洩[/member][/member][/member]

唔好嘈啦

Madam!! 我撐你！

好似有料爆喎

推

借位，請幫推文宣方向